如果林鄭係我啊媽，我應該做左狀元了

有個No.1既老母，就會有個No.1既仔

記得之前佢話自己考第二定第四喊左 因為攞開第一

一個做開第一嘅人 要俾支那狗管住